賣樓保平安

日日150，我洗驚！？

貿易戰呀

打一世咩，你樓就點住架，自住洗驚樓價跌！？

2047呀

TRUMP 某日突然講一聲「打完啦」

即日業主加價 30%

跟住成村人喊住口話, 我上唔到車呀, 樓價又升啦, 無良業主呀

7你老母

2017年就做唔到30年按揭？

依家呢？

逃犯條例呀